畫畫jj求教

呢排喺屋企無嘢做就學下畫畫
但係比例掌握得好差
畫乜都畫唔好
有無咩方法可以練好啲？

試下用格線去分析比例

畫得多就好

想畫d咩

想做到睇咩畫咩
短期目標係畫人

日日畫緊

先操練畫最簡單嘅立體圖形先
睇多YouTube 教學

宜家日日都畫一個立方體素描先做其他嘢

畫人嘅話，
我平時畫女都係係街上面叫d學生妹比我摸兩摸掌握下d比例

呢幅我以前畫嘅

我唔建議咁快素描
練咗立體唔同角度先
知道唔同角度畫法就會明埋光影
我通常練一堆速畫柱體錐體先
因為好多野都可以用基本立體再加加減減咁修飾

有無圖睇下？

睇Ethan becker個channel
動畫師黎，講好多將實物簡化嘅嘢
幾啱畫畫JJ睇

畫畫學比例唔係一日兩日既事
自己本身都係畫左五年幾都係畫到一舊野咁(不過其他人可能唔會)
自己上去youtube channel睇下空罐王 講得唔錯
同埋可以買個body model 黎臨摹下先 畫得多 手指會有記憶
一係就好似K大咁將人既parts分做一個個箱咁畫

仲有 根據你畫既body既脂肪比例唔同 output出黎都係會唔同

咪7.5頭身咁計
如果人體比例唔記好，你之後畫既野都好難岩比例

8頭7.5頭都係大原則黎

thx

呢個我都試過
幾好用
我係print張想畫既野出黎
貼網格,再係另一張網格上面畫

利伸:設計J